市民警總請願 撐「孫家驊」留任行會

行政會議成員葉劉淑儀聯同10名市民，中午時到警察總部外請願支持警方執法。

請願人士聲稱是市民自發群組，要求追究示威者的法律責任，緝捕搞事的人，又要求警方在社會回復安寧之前，不再批出遊行不反對通知書。

他們又批評自由黨榮譽主席田北俊的言論，支持葉劉淑儀、湯家驊及張宇人留任行政會議成員，認為他們真實地反映民意。不過，請願人士的標語上，卻將湯家驊錯寫為「孫家驊」。

屌，收咗錢做嘢就專業啲啦！

要求警方在社會回復安寧之前，不再批出遊行不反對通知書。
班友真係唔識個喎

笑左

今次真係
淚

孫渣

葉劉先係酸果個呀
專業啲啦

做狗做到名都冇人care

d蝗連個名都攪唔清楚

現屆政府都林似無高官姓孫
咁都寫得錯 真係好唔專業喎

衰到要自己搵人撐自己
佢做嘢真係好核突

又多個花名

精神D，臨時演員都係演員嚟

你哋班廢柴一個都咪洗旨意留低

10名市民

行政會議...

大家都係鍾意玩幼齒，不用分得那麼細。

行政會

冇過讀書係咁上下質素

搞事？周街打人是甚麼？

霞姨

孫十一

孫中山都係鐘意幼幼

孫家驊

邊位

孫家驊 Who?

葉劉日提夜提你個名
竟然都仲有人唔識你

雪廠街孫十一

葉劉：酸家驊

孫明揚

10慢人

衰十一
鄉音孫十一
好似係

當當葉劉竟然要做啲李私煙之流先做嘅嘢

我想問下佢地有冇申請不反對通知書

突破盲腸！唔怪得湯渣同個孫字差咁遠都扯得埋

屌 等我仲諗左陣 邊撚個孫家驊

全部唔專業，要換個

飯盒都冇呀 渣流灘

成班廢柴垃圾高官

我以為我真係好唔熟
心諗孫家驊我都唔識

我無野講

100年前果個衰十三
而家呢個只係衰十一

呢個時候 我諗番起張融。

臨時演員都係演員呀 可否專業少少

鄭融[member][member]

出晒街遮黎都無用

屌~~冇水就咪撚搞到咁核凸啦
一個幾舊水 , 唔係幾皮野都冇呀 ?

又係十慢人, 經費嚴重不足

如果去現場大叫 「人地個姓你都搞錯左呀 仲話撐 臨時演員都係演員 專業少少啦」

而我不知道孫家驊是誰

支持張
留任

係咪要鬥人多？ 成日得幾個就拎出黎打飛機 醜唔醜呀

多謝廢老們為大家帶嚟笑料

懷疑佢地都唔知自己做緊咩

曾鈺成慶幸自己好彩退休左

霞姨 !

Push

哩單係咪佢地唔識豬sir係邊個，跟住加錯油

笑死人咩！冇攞飯盒呀！

俾大家認識下孫家驊

其實講緊孫文楊

灑

邊撚個孫家樺?

可唔可搵d專業d既 字都寫錯

點呀葉劉姐姐
小小野都搞唔好
不如揾多小小人出黎好過啦

煎pan個樣真係為呢單新聞畫龍點睛

出多少少錢啦
10個講出黎都比人笑啦

點解每次都可以有嘢比人捉蟲
到底班廢老係咪假深藍

又一個平衡宇宙

搵返黎睇
好好笑

十個..........

你咪試下唔批囉

咁多人,,嚇死我咩..

條友好寸 叫佢孫生都唔睬人

文盲

社會垃圾

霞姨！！！！！

識野就唔會係藍絲啦

兩次暴動

湯渣變壞發臭就會變“孫”，其實無錯

呢10個係咪之前撐警個10個

喜劇之王.jpg

上次9個

乜有得唔批㗎咩?

唔批咪違反基本法?

唔怪得無湯家樺接信，因為都唔係比佢

行政會係咩嚟

光明會D朋友

雪

湯渣係唔係現場?

是咪老豆戴綠帽真名姓孫

專業啲啦
臨時演員都係演員

名都寫錯
睇住無糧出

份糧少左, 特登叫錯名

屌你老味 連我湯十一個名都打錯 葉劉仆你個臭街 叫你做少少野請幾條友都請啲咁嘅撚樣

我驚佢會淚灑當場

仆你個街 我湯十一洗喊

湯十一淚灑警總...

即係叫11哥走啦

孫十一你D眼淚唔使鏗住用
想喊就喊啦

霞姨， 咪比飯盒呢條友

乜水？

我從來冇喊過

我冇喺雪廠街喊 我依家都唔會喊

都好多人喎

10慢人撐警 場面噓撼！

個樣忍緊笑

可唔可以用個腦黎行動

幫手投訴拉鳩佢落架！

孫十一

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

係咪身在曹營心在漢黎

係

孫十一 影射孫中山

葉劉請臨記
特登玩９孫渣

唔做唔柒
唔柒唔做

真係咁難搵到識字嘅撐佢地？

煎pan 果樣：

孽瘤真毒

屌你講咁耐都無圖

孫家驊推

10名市民仲要寫錯條柒頭個名，真係肉鳩酸

n姓家奴

條8婆痴左線, 遊行係公民權利, 唔比人遊行係咪傻Q左

家驊屌過佢個孫
咪孫家驊囉

搞錯晒，酸0個個係葉劉呀

屌你班連登友唔好再話人收錢做野啦吓!我絕對相信所有同葉劉一齊請願嘅都係自發嘅，所以得10個!

未入嚟仲諗邊個係孫嘉燁

收錢做嘢都寫錯人名太唔敬業
我相信係真心嘅

10名巿民
認為他們真實地反映民意

2000年。有三宗反對
如果照樣遊行。得唔得? 基本法嘅理由?

字都唔識學人講政治.....

now政情

去警總請願？？？

illiterate

有邊次可以做得好睇小小，次次都出醜

警總關行會乜撚野事？？？警察治港 official 左？

有無酸淑儀

[柒到唔敢睇] 情境題：他不是孫家驊，葉劉如何應對？

用十一哥咪簡簡單單唔會搞錯囉

嗰個叫行會 或 行政會議
唔係咩行政會啊

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

煎pan個樣

十慢人啊！笑到好大聲

行會議
政會議
行政議

硫酸淑儀

張融啲friend?

自己請人講支持自己留痕會，咩玩法？

酸下話？

孫家驊係邊個
：貴姓啊孫生？
：我姓湯

在一九九五年以前，若主辦者向警方申請後未獲發牌照而依然舉行公眾遊行，即屬違法。但根據現行《公安條例》，主辦者若在通知警方後指定時間內，未獲發『不反對通知書』，(或未獲通知警方的反對，)已可視作警方不提反對，於是可以照原定計劃舉辦遊行，此舉不屬違反《公安條例》有關規定。

闖

非法集會。告唔告得入先?

孽瘤個樣

行政會孫先生業主立案法團咩家下

廠

你哋咁樣好意思話撐...

係咪想寫好酸寫錯孫？

酸家驊